Sai Mihkel Saks warra ülles kirjutud kui Redik ärra surri.
Üks punnane saen 3 Rub
Üks raud talla reggi 2 10 kop
Üks kahhe wakkane ülle törs 3 Rub
teine kahhe wakkane ülle törs 3 Rub
ühhe hobbuse raud rattad 9 Rub
teised 6 Rub
kolmandad 1 Rub
3 sarwedega hoherid 60 kop
1871 worgi Numbr Wörgud 4 Rub
1871 4 Rub
1869 3 Rub 50 kop
1869 3 Rub 50 kop
1868 3 Rub
1867 3 Rub
1867 2 Rub 50 kop
uks kus räim worgo lenna 2 Rub 50 kop
1873 5 Rub
1 wöegu kerst 5e wakkane 1 Rub
II wörgu kerst 10ne wakkane 2 Rub 50
1 wanna kappi - 50
1 suur käi 3 Rub
5 30 tobist ölle kehha 2 Rub 50 kop
ühhed uued kangaspuud 3 Rub
6 lesta wörko 1 Rub 50
1 uus lesta wörgo linna = 80 kop
1 hobbune 6e astane 44 Rub
1 suur kattil 2 Rub
kaks pessust kattelt ühte 1 Rub 50 k
Norri jäggo 10 Rub
1 räim wörgo laewa jäggo 8 Rub
1 emmis sigga 2 Rub
